[疑似] 港鐵廣告向Rick Owens致敬

唔知你點睇
我自己就覺得唔多唔少都有啲致敬味

向誠哥致敬

男好似你的名字個男主

咁都有得J?

Tech wear

似係畫呢幅野嗰個人識啲嘢